大家仲記唔記得星期一有兩個學生被槍殺！！！

聽日三罷應承我得唔得！！！

推